有冇人知99年ver2既暴龍機有冇究極體

chok到二頭肌就黎大過大肶
win數達成曬
打到第四關都仲未有隻戰鬥暴龍獸玩

玩得最多係02 要拎黃金甲先夠打大佬

如果無記錯的話，呢部好似得迪路獸有究極體

巴打可以去返數碼暴龍玩具討論區 一齊傾

我覺得部機好大部
同埋個時唔中意二手輔

好的